儲左好耐，手持5M，想上車

5蚊，可以上咩車，係尖沙咀想返觀塘。

白車

不濫用白車服務

撘地鐵 捐過去算啦

5M 英國一層收租

一層自住冇難度

加油

買支水行返去

1A巴士

我想去機場有困難

到咩

用廢老卡

我矛丫嘛

去英國

不過就outbudget少少

7.2咁貴，那來個2.2

香港年青人上車，真係好困難

預付明天的2.2先

5mun屌你

215x 一上車就扮搵散紙 跟住話無帶錢叫司機下個站放低你 重覆幾次好快返到觀塘

矛人會「些」個2.2蚊比我啦

好似幾得

9成按揭你有5百萬首期差唔多買乜都得啦

用5蚊印幾張文宣去尖沙咀党鐵站度貼 然後俾狗拉咗就話自己喺觀塘有個竇仲有好多文宣同攻擊性武器 咁就有專人由尖沙咀「護送」你去觀塘

黑犬不了

那來5百萬 我連返觀塘都困難

5M = 5 Million = 5百萬

搭11號巴士錢都唔洗比，慳5蚊

綠卡$1.6

咪講左係5蚊囉

截順風車 good luck

好彩小妹有閪

拍電影？

問途人借
話冇錢返屋企可摸耳借$5

睇下地下有冇人跌左一兩毫唔想執，你執幾個之後去搭28啦

買FD 怕3000 改名做 偉
有咩車上唔到?

個個都喺度昆樓主
5M 上車係呢啲站

申請張白卡

尖嘴碼頭買飛部機應該多啲

問得黎都行到去

老實答你,移民
香港樓白紙黑字2047

你值得擁有

地鐵全日8折

去海港城啪$2 機
$8.8*80%-$2=$5

樓主唔介意可以試下黑箱車

呢招有lum頭

273/273A

咁你又濫用你張白卡開膠pest?

花之戀都買唔到

三號小巴都$6.1啦dllm